Cityu biological science vs Cu natural science

最近收到依2科offer，唔知要邊個好
我想繼續讀上去，但係因為cu果個係top up, 唔知認受性點樣
有冇師兄或者相關人士可以幫下我

垃圾乞食科 唔讀好過讀

Cu la 佢張cert唔寫top up 無記錯

cityu 同cu排名差唔多咋嘛
睇邊間近屋企

巴打 我同你一様驚 top up 認受性低
同埋吾想努力完两年 讀top up
最後無揀 cu 科 top up
揀左 poly

兩科都垃圾 是Q但啦